我係果位唔夠大方既男朋友，請咁多位巴絲入黎幫我

好抱歉又黎打擾大家
如果有睇我琴日個post
到底係唔係我唔夠大方？

大家都知咩事 我女朋友係個post回左我
希望大家睇下佢既觀點
Too long please read

借朋友ac出post
好抱歉麻煩到大家 要喺呢度解決問題
下面篇章好長 唔想睇嘅話就可以省略
我block左你係因為我唔想每次都因為你死纏爛打就心軟好返 真係想俾啲時間冷靜下 唔想係因為你轟炸我所以就理返你 希望你知下驚可以着緊啲我啲 其實近排鬧交次數多左好多 每次鬧完我都會好快俾你氹番 好返之後會好一排 跟住又再重演 講真個句其實我覺得你真係變左 但係我都明白拍拖之後係會有所改變 但係你同我講話你自己冇變 鍾意同愛係有分別嘅 我都好相信你雖然我唔係好感覺到 見到呢個post令我感覺好傷心 好似我哋兩個嘅問題自己解決唔到 要去問其他人嘅意見 麻煩到其他人

情人節之前我問你嗰日食完飯想做啲咩 我就諗住唔想凍雖然我有門禁但又唔想咁早返屋企 不如去bar兩個人坐下去感受下氣氛 因為我其實冇出去玩過 想你帶我出去見識吓 但係你就即刻話呢個女朋友留唔耐啦 其實我聽到之後其實好唔開心我覺得你好冇信心 你都見到我即刻喊咗出嚟 跟住你就話自己未講完下一句 話會變老婆 其實到呢一刻我都覺得上一句已經係完整句子係你嘅心底話

再之前你ig又search一個同你有特別關係嘅女仔 我見到 你就解釋話係因為想知佢打機同ig係咪都係用同一個名 你係唔識用ig想試下 最後我都選擇咗去信你

就住今日呢件事 其實我唔開心係因為你個態度 我覺得係條街度拉扯已經係好唔成熟嘅行為 仲要幾次拉扯拉到紅晒幾次啤住我喝我 仲有兩次走咗去 最後真係對住我喝完一輪好大力咁樣打自己隻手走埋 淨返我自己好尷尬咁同一班望住我哋嘅路人 我急急腳咁走左之後就發現自己係咁震 嗰一下我發現我好驚 之後就咁樣喊住搭的士
我明你覺得可能我有啲多管閑事驚我到時 會麻煩 但係其實我只係想我哋兩個一齊去幫人 其實我好唔想你事不關己半句嫌多 我知道你大個啲可能明白現實多的識保護自己好啲 但係我都想可以去幫下人 我純屬係覺得我個兩個男女仔friend都好好人又想拍拖 想介紹下佢哋識 做下朋友都冇所謂 其實幫下手又唔會少左舊肉 兩個friend你都識 仲有同佢地一齊食過飯 你都覺得佢哋兩個好好人 咁點解唔可以幫下佢哋呢

我諗住我哋今日冇嘢做 所以話不如提早我哋三個約住出嚟 你幫佢做下軍師 教下佢都好 而且一齊唱K都係玩下姐 我約咗佢之後你先同我講話屋企人約打邊爐 咁我先同你講不如等左我問咗呢邊覆咗先 其實旅行嗰陣時傾電話一開始係你瞓着咗 但係其實你都知道我地傾啲咩 因為我之前有同你講 後面你醒咗我都有俾個電話你 你都有同佢講野應佢㗎 你真係冇同我講唔好同佢傾計 最後我發現你黑左面我都快快手cut咗線 而且明明我哋最後都有係第二日火車站度傾番好 點解又要拉埋黎講呢 後面我知道你會呷醋會唔開心 我都冇再同佢講電話 其實我個男仔朋友亦都有份幫手一齊整送俾你嘅情人節禮物 我整咗好多晩 你都見到嗰度有幾千粒釘 要一粒粒擺啱位釘

最後情人節嗰日仲趕工緊 因為我同我個女仔friend都要上堂 所以先將份禮物俾咗我個男仔friend 叫佢幫手整我哋兩個嘅合照 我都有同你講 所以我哋真係只係朋友 我唔知點解你要唔信我 要呷醋要冇安全感 其實我全部都有同你講 所以我唔知應該點樣做
我同你鬧交我都冇同我個男仔friend講 我驚人哋會嚇親 希望佢冇睇到你個post 人哋無辜又要俾我哋拉埋黎講
其實夜晚我睇完你嘅post 知道你係我屋企樓下 我都有dm返你 知道你整親都有叫你返屋企好好地休息先 我真係希望冷靜下 因為已經到咗拉扯嘅地步 亦都確實唔係第一次 其實我都唔知應該點樣解決

最後我知道每個人講嘢都有可能有啲偏頗幫左自己 所以我都希望你要為自己唸下
會唔會其實係我嘅問題
我都知其實私事應該自己解決番 但其實既然你咁做我都想講下自己既睇法 唔好意思咁多位巴絲

到返我講啦
其實我琴日開post目的係想大家同我分析有咩位我仲做錯左，但我做得最錯應該係將我同我女朋友既事搬上黎連登。呢件事顯得我好唔成熟同無保護好我女朋友 我好想同佢再道歉 但我再開呢個post都係想大家可以係我女朋友角度睇多次件事，琴日攻擊既留言真係太多 ，我今日同我女朋友當面溝通完大家都將自己觀點講左出黎，我地都意識到自己各自既問題，我感覺我理解多左我女朋友好多，即使可能已經太遲啦 每段感情真係得來不易 想維持一段關系絕對唔係易事 我好後悔攞呢件事上黎比其他人討論 因為就算巴絲點睇都好 帶比我同佢既都只係傷害 但我好多謝好認真幫我分析既各位巴絲 真心感謝有鬧醒我既果兩位絲打 拍拖入邊無絕對既對與錯 但只要大家肯遷就同理解大家真正既想法就好足夠啦 我依家唔係想再討論啦 我呢個post只係想你地幫幫我
我只係想要返我女朋友返黎我身邊 佢其實真係一個好乖好善良好熱心既人黎 各位巴絲幫下我
幫我留言呢句
原諒樓主啦 比次機會佢啦
希望琴日有睇我post既巴絲都幫我推 我希望仲未太遲 我知呢到係連登但咁多位感情台巴絲打求幫手 幫下我推啦 我真係唔想放棄 連登有愛 你地幫幫我啦

原諒我啦 比次機會我啦

屌你老母 咁撚長點睇

睇哂佢啦巴打
再幫我講句原諒我啦

小學未畢業？加標點符號啦

我知大家睇得辛苦
好對唔住 但幫下我啦

Child登已經變咗小學雞情侶拗交嘅地方

幾歲啊哥哥仔?
做人可唔可以唔好咁小學雞

點都好
唔夠成熟先咁
後悔緊

係

我知但做錯就要認

幫第二個男人溝女真係癡線

我屌你老母臭閪
死埋一二面 小學雞 拍乜撚拖
返屋企打飛機啦 大你老母個臭閪方

然後仲要道歉仲痴線

頂唔好咁留言啦 成件事真係想好心幫人

可唔可以簡潔啲

簡單 我唔夠成熟用錯方法解決問題
希望大家幫幫我

我都好想幫你脫苦海 你冇做錯 撐你喎

飛咗條女，搵過個重新開始
過咗去嘅就過咗去

覺得擺上連登好唔成熟所以再開個POST求人原諒
咩思維
你地兩個既野自己拆掂佢啦

Too long...

濛巴唔好玩

唔好玩我啦

多謝巴打
我會盡力架啦

第一次拍拖？
點解你會覺得係玩你

又話後悔，個post都沉鳩咗
再開個新嘅係咩玩法?

死纏爛打婆媽千字文正煩鳩
外人睇都厭，何況你條女

希望你女友見到，祝早日分手脫苦海

真係好撚on9 女朋友唔鐘意你開po又開多次 無眼睇

我都係想佢角度有人睇到

無眼睇都好
幫幫我

睇上個post 204樓啦

你女朋友唔係我地喺度紅色大字叫佢原諒你 佢就會原諒你

成熟少少 學下點做人啦大佬

仲有我個人觀點真係覺得你唔洗認晒衰仔 咪撚逼我配合你

靠呢d野你就諗住展示到你諗通、成長左？你認為你地之間既感情只係一堆正負皮數咁膚淺？難聽都講 你真係冇得救

原諒樓主啦 比次機會佢

好多謝你巴打

我係想大家都可以係我女朋友角度睇一次者

冇人想知你地私事 你條女都唔會想比全世界知你地d野啦 我係佢都覺得飛你飛得岩

其實樓主你唔係要我哋一人一句去叫你女朋友原諒你
而係由心去諗下究竟你同女朋友嘈交係因為咩
諗完原因再諗下平日有咩係大家唔夾/有問題
諗到呢啲
你就要問自己改唔改到
或者日後有咩嘢自己可唔可以自動波消化咗佢
再下一步就係大家拎出來傾睇下磨唔磨合到

比如我見到你會係大家嘈個陣轟炸佢
轟炸都唔係大問題
但會唔會口出狂言
講咗一啲返唔到轉頭嘅說話

老實講
兩個人嘅關係
就好似瓷器咁
好多時要用心去保存
一旦有裂痕
就唔似之前咁
修補到都唔會回復到
每一步都影響緊未來

唔知仲有咩勸到樓主
但最重要嘅係
所有嘢都係由自己出發
然後感染其他人
反思都係
人哋提你幾多都好
都要睇你自己有幾多醒覺
如果你嘅醒覺只係上來求其他人去撐你哋繼續行落去
雖然你女友應該睇緊
但我都直接啲講
咁我諗分手都幾大程度會成為你今次嘅學費
因為你嘅心智同經歷都幫唔到你繼續拍落去
如果唔想咁
而家畀時間大家好好冷靜
你趁呢段時間諗下所有嘢去挽救一段相愛嘅感情

To: 樓主女朋友
如果你仲對樓主有感情
冷靜呢段時間都畀啲信心樓主
人無完人
你中意佢嘅好
亦都有責任去包容佢嘅唔好
因為呢啲加起來先係完整嘅佢
所以你耐心等候
同埋諗下到時有咩拎出來大家傾
溝通易在人人都會做
但係咪真係人人都會識

另外
唔係貶低你
但希望你如果仍然希望同樓主行落去
千萬要保持初心
諗住大家因為咩行到今時今日
唔好受其他人影響/誘惑
因為恕我直言
呢個年代
出軌/背叛真係生菜咁食
日日身邊都有咁嘅事發生
人可以變得好快
如果你係認真
就沉澱下自己
然後面對樓主

如果唔係
就盡早講清楚
唔好拖拖拉拉
唔好做傷害大家嘅事
寧願乾淨利落

你覺得好岩 多謝你鬧我

呢位巴打
好多謝你好認真咁覆我

我真係好多謝你浪費時間打咁大篇野黎分析

又話知錯又繼續喺連登講
痴撚線
比人捉到叫雞你係咪帶你條女上樓屌住隻雞道歉？
分手啦屌你老母

算啦兩個都好唔成熟
男嘅有好多時根本冇需要發脾氣
你要記住女朋友唔係你唯一
佢都會有自己社交同圈子
女嘅好多時都唔識避忌下
我覺得嗰個所謂嘅男性朋友好似仲重要過自己條仔
連同條仔去旅行都要同佢傾電話
有乜咁重要要去緊旅行都要傾
第一次聽
將心比己你條仔同你去旅行都要掛住同其他女傾電話
我諗你都唔好受
佢search 下其他女你都唔開心
你就係咁提其他仔又話教佢溝女又盛
睇到都覺得煩

但我真心明白我既錯係在於自身態度
唔係求人幫我叫原諒
我只係想大家都有機會睇到我女朋友個角度
咁對佢會公平d 好多謝你呀巴打

多謝埋呢位巴打既回覆
我明白左啦
但好似有d遲 只希望仲有得補救返

原諒樓主啦 比次機會佢啦

多謝你呀

2分鐘開始

屌你老母,分行啦

分手啦
上個POST已經話左你條女智撚障
唔識係適當既時候做適當既野
做既野又ON9
熱心?好人?
咪撚搞笑啦屌你老母

就算今次比你過撚到
好撚快條女又唔知做乜春野搞鳩你
你條女呢種人唔撚適合拍拖
做朋友算啦

講真你又唔係衰偷食岀軌呢啲絕對唔可以原諒嘅嘢
如果佢真係仲鍾意你
一定會俾機會你改自己嘅脾氣
如果佢真係咁好決絕
就代表其實已經淡咗
你喺佢心目中已經無地位
咁你就算9數啦
每次嘅拍拖就係要你成長要你學習點樣對伴侶更好
今次咪叫學到嘢囉
下次記得唔好箍到另一條女咁實
佢只會愈嚟愈嚟反感
你要記住
一個人要變心要鍾意第二個
你箍到幾實都唔會阻止到
與其係咁
不如睇開啲
俾多啲信心另一半
另外成日發脾氣真係會好難頂
所以你都要改下
Btw如果你女朋友睇到
我想同埋你女朋友講
你咁'關心'一個男性朋友嘅同時
其實都要諗下自己男朋友嘅感受
如果有一日你地冇嘢做
你男朋友竟然同你講
不如約多個女仔岀嚟玩
想教佢溝仔
我諗你都唔會鍾意

老實講 分手啦
遇過好多人有相似經歷
捱得過今次下次咪再鬧 又再輪迴
分手 早啲尋找各自幸福唔好浪費時間啦

我睇完琴日個post
我發現我自己問題都好大
果兩位絲打既分析真係好中架其實
我唔係盲目追求原諒 而係我知自己都有錯
所以唔好咁講啦 我女朋友果時目的真係出於好心
呢點我真係無質疑過

但最起碼我想捱過第一次
補救返 我如果再犯咁就自己攞黎

巴打多謝你咁夜唔訓黎訓我
我其實今次真係理解到我女朋友嬲咩
所以我想補救返 我之前成日覺得自己岩哂
佢細路女 但我發現其實我都係唔成熟

你條女幾好屌
屌過幾次

頂你啦
Iphone呀 留tg啦

我條女重新睇過你同你條女打既野
都係覺得你條女戇撚鳩鳩
去旅行自己條仔訓左打比第條仔
情人節禮物叫果條仔幫手整
小小事即刻block鳩人 情侶之間無諗住溝通去解決問題
分手啦
完
再加一致認為
你條撚樣都係唔識控制情緒既ON9仔黎
自己用個豬腦控制下自己

唔通幾百人叫你女友原諒你 佢又真係好感動原諒你咩
如果你女朋友因爲咁而受感動 佢都好撚on9
再講 中學生啲小事自己諗自己解決啦唔該
呢度無人想睇你地愛情故事

屌 分手啦條女戇鳩冇得救
仲要覺得自己諗嘢好成熟

但我自己有問題都係真

其實你哋兩個歲數爭幾多
感覺條女諗嘢好天真 幼稚 唔成熟
你都係衰衝動係街拉拉扯扯啫

認真覆
To you:
拉扯你係有錯 呷醋唔直接講係有問題
但係 你呷醋好正常

To yr gf:
情人節禮物搵第二個男仔幫手整 真係覺得無問題？
就算同果個男仔係朋友 講晒俾男朋友聽報定案
但已經無左為情人送上禮物果個心

其實 女仔會熱心幫人 即係對果個人有好感 先至想佢好 好想幫佢 醒下啦樓主

其實份禮物佢真係完成唔切 因為真係好廢時間
所以先搵同學幫手 唔只佢朋友有份 仲有其他人
我女朋友即使好感都係朋友果種 唔係佢唔會介紹比我啦
我呢點真係信我女朋友
我拉拉扯扯有問題 eq太低
而女仔最憎人拉拉扯扯

差3年幾
衰拉拉扯扯就夠衰啦

你仲on on 99聽唔明重點
仲要不停幫佢講好話合理化件事
他日帽左唔好怨

呀 通常呢啲情況都係分手後 條女隔幾日先再同人一齊既
可能對你黎講唔叫帽

關我撚事?

明顯係假膠呃負皮

憑乜野覺得人地好好人仲要撮合人 成件事都痴撚線

原諒樓主啦 比次機會佢啦
其實我地幫你打幾句野有乜所謂
但你女朋友唔會因為我地個幾句野而選擇原諒定唔原諒你

淨係情人節禮物搵第二個男人整 已經夠癲 一定唔收

佢純粹熱心
佢真係d咁既人黎
佢咁岩知兩邊都想拍拖想幫手介紹下
佢真係好熱心咋

佢份禮物真係趕唔切
佢想如期送比我者
份禮物要用幾千粒釘禁出黎
而且佢果個星期好忙 每日禁到4 5點都整唔切

老實講
教人溝女依樣野真係好撚柒on9
一黎無得教
二黎你女朋友都係聽拎正牌食花生
三黎仲要自己男朋友去教一個男朋友唔鐘意既男仔
我真係笑撚左

咁我果時無同佢講話我呷醋既
早d溝通就無事啦

我都知唔會係呢個而選擇
我都係試下者 我都明其實唔會

屌你老母分手啦
根本唔夾價值觀唔同冇謂勉強一齊

去旅行果陣同另外條仔傾幾粒鐘電話已經係死罪啦，仲忍到，你切左條j佢算啦，無撚用

好小朋友...

屌
正常唔洗講都知啦
你女朋友做左幾耐人
去旅行仲同男仔傾電話 無眼睇
就算今次你地和好番
我肯定個男仔都會成為你同佢之間既障礙

依個局係死局
一山不能藏二虎
除非你可以接受個男仔搵你女朋友

樓主思想好唔成熟
拗交拗到上連登 究竟幾多歲...

希望你仲係中學生 至少合理化到成件事 而且大把時間成長

睇多兩睇
講咁多哂自己口水
初初覺得點解條女咁戇鳩都唔飛既呢
原來係因為條仔不斷咁合理化條女做既野
已block柒佢
屌 等我仲係到覆個戇鳩仔咁耐

唔會啦
其實個障礙係我既態度同缺乏溝通

睇到話同個男仔傾幾個鐘電話
已經可以係咁先

小學雞完一次唔夠 仲要膠多次
咁大個人拍得拖 就兩個人踏踏實實諗下有無得解決同點行落去啦

繼續擺上嚟你條女一定會繼續睇post
然後睇到更加唔開心
就算你點兜都好 你條女不停畀人攻擊
佢睇都睇到眼冤
相信你條女都好難再繼續同你一齊

唔駛啦
我個名咁易記
你唔好走數
3年

我都係見過啲人當依度係FB
原來仲可以當whatsapp

我係條女俾人擺上連登2次，仲要俾連登仔係咁攻擊話係雞，一定會同你分手冇灣轉

其實你已經慢慢踏緊落一個深淵，你以為你再開個post求原諒對方就會原諒返你？佢都講到明你開post係好幼稚，唔想比咁多人討論，你仲開黎為乜？你知唔知你而家係好心做壞事，佢知道你再開post即係你根本唔明白佢點解話你唔成熟。聽我講，唔好再覆機，冷靜一下先，慢慢等呢件事淡左先再同返佢講，你而家咁樣死lur爛lur都無用。比時間佢，亦都比時間自己，抽身出黎諗返成件事，你知唔知你而家好唔理性。

兩個都on撚9
感情既野你話撮合就撮合？
係有緣既點都會一齊到
好聽就撮合 難聽個句咪撚八婆多事啦
性格唔夾就分手啦 死纏難打做乜撚野

分手都要開post要人留言
咁結婚生仔係咪都要上黎
求下你嫁俾樓主 求下你俾樓主中出

叫你去幫人溝女 又話你唔去佢自己去 你條女真係on9 唔關擺唔擺上黎事 咁既女人你飛撚左佢算啦

仆街 睇哂。。

Too long... but read.
老實講句，就算真係純粹朋友又點，你要記住你女朋友已經有你。
唔係話唔可以有男仔朋友，我屌你老尾傾成兩粒幾鐘電話？就算你瞓著咗都唔應該啦。
講真一句，佢朋友又幫哂佢手去整情人節禮物比你，佢地識咗幾耐先？ 由細到大？ 定佢欠你條女呀，唔好同我講佢對你條女無feel，我唔會信呢啲。
好心咁撚大個人就自己避忌下啦，你係戇鳩係街拉扯，你條女係弱智唔識避忌。
幫乜撚嘢人？人地拍唔拍拖關你撚事咩，自己段感情都未搞掂就學人去幫人，人地想打飛機係咪幫埋人打？

認同
樓主條女連自己感情都未撚搞掂就去幫人
真係多鳩餘

屌你話自己做得最錯係係連登開post而家又開多個
我希望你個ex可以察覺到你幾咁on9

屌你老母

屌你老味穴係 篇篇都千字文又唔分行又冇標點 你死左佢算啦